有冇人覺得林鄭牠首勁屈機？當武漢肺炎係狗咁撚

次次武肺想大規模爆發又將佢清零
永遠比少少假希望病毒
之後又一野擊沉佢
完全玩弄武肺係股掌之中

係